各位一齊投訴商場！

尤其晌商場裡面中咗椒嘅人，俾黑警鬧，捉同打嘅人，一齊投訴話點解會俾警察入嚟執法。

商場受壓力就會去屌鳩啲黑警。

仲有，唔好著黑衫，只要著啲深沉嘅又冇乜logo冇乜圖案嘅衫就得。

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

1

打你老母

2

3

好驚 以後都唔敢去商場消費

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

［附教學]德國人權法 最後一日仲爭30000票.... 二百萬人休息完未?!

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

仲記得新城市個陣用垃圾袋收集大家既投訴表格
每次想用正常途徑去投訴
最後都變左圍管理處
然後就演變成打爆玻璃懲罰更實際

其實班商場佬都同狗隻合哂作啦
當然都可能係被逼合作既

唔著黑衫係可以令警暴影響更多人。
佢哋要橫行就幫佢哋推佢哋一把，要令藍絲港豬都要正視警暴哩個問題。

間間商場成千上萬人入去投訴，唔使破壞唔使講五大訴求。

如果咁和理非都唔做，不如直接話自己係港豬唔係黃絲。

以今日上廣為例

你都唔係佢對象客戶

投訴 who fucking care
今時今日仲投訴
人哋高層同班popo傾掂數啦

我睇見佢d商場優惠 d對象完全為支那人而設

同和理shop冇衝突，反正和理shop都係想用商家比壓力政府

又行回頭路

可以輪流做，一係和理shop，一係投訴。聖誕已經少咗客，新年前後都少埋唔挨得幾耐。

直接C 保安

你覺得商場仲怕你投訴？

都話和理shop輪流做，一係和理shop一見到多便衣就全部人和理非即刻去投訴

商場俾得狗入就已經唔再守
根本唔會mind你投訴

咁咪繼續搞到過年

用警棍攻擊手無寸鐵既紅衫男

箍頸 再用警棍瘋狂打手臂

再用胡椒噴霧 再制伏落地

使用私刑 拳打腳踢

去有關商場fb投訴啦
cls而家行商場隨時爆頭被捕喎